---
tags:
  - ressource
  - collège
---


# Projet Devoirs Faits- Collège Victor Vasarely

Bienvenue sur la page du projet "Devoirs Faits" du Collège Victor Vasarely, situé à Le Mené, Côtes-d'Armor. Ce projet vise à partager des ressources éducatives destinées aux élèves pour les aider dans leurs devoirs après les cours et ainsi qu'aux intervenants en charge dans le cadre du dispositif national "devoirs faits".

## Liens

[Le site](https://clg_v_vasarely.forge.apps.education.fr/devoirs-faits/mon-parcours/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/clg_v_vasarely/devoirs-faits) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/clg_v_vasarely/devoirs-faits/-/issues)

## Présentation gérénale

Le projet "Devoirs Faits" a pour objectif de :
- **Soutenir les élèves** dans la réalisation de leurs devoirs.
- **Fournir des ressources** accessibles pour faciliter l'apprentissage autonome.
- **Encourager la collaboration** entre élèves et enseignants.
- **Promouvoir l'égalité des chances** en éducation.

Les ressources disponibles incluent :
- Guides d'étude et fiches récapitulatives.
- Liens vers des ressources externes recommandées.

